［掟煲唔掟蓋］靚湯同羅天宇一齊去挪威拍3日兩夜！！！

靚湯咁正，會唔會晚晚做愛

寓工作於做愛

幸福賓周

FUCK

最幸福的事莫過於由情侶升華到sp關係

靚湯仲係處嚟

鼻哥窿應該係

可能做咗SP / 返撻

條J好大好粗點解食到咁多女

打番場友誼波

由上機扑到落機都十幾廿個鐘

屎忽窿都唔係啦

屌到腫哂行唔到落機

做sp仲好，無任何負擔，羅前世做左咩好事

這些機會

屌你老母馬子仁

羅天宇呢件垃圾點解會彈起左

你話呢
對腳都可以瀨三日啦

懶係有話題咁既組合
寧願靚湯係同啲好姊妹去
上次同千雪去日本嗰兩集好有迴響
如果整次搵埋岑杏賢三個去應該仲

但今次同馬子仁去，到時可能一晚推到1001都得

佢地係咪暗底翻撻
唔係上次朱千雪就唔會嗌好襯呀
佢又唔會答拍咗四年梗係襯啦

睇眼神就知男方仲鐘意女方

仲要食親都係靚女，男人公敵

中出十連發

靚湯

點樣先可以免費屌到呢啲美麗西

你屋企好似馬家咁有錢咪得

掟煲唔掟蓋 得閒做下愛

傳說中佢老母做雞養大佢

我都記得睇過啲資料話佢阿媽後生嗰陣成日傍住班有錢人
但依家上網搵唔返相關信息

啪三日兩夜

同埋尋日睇靚湯玩比卡超challenge
佢都tag左羅天宇
我覺得如果真係分左手未必會咁
大把朋友可以tag啦

同外界講分手咪可以名正言順地下情

復合返

真係幸福賓周

好想屌靚湯

靚湯個樣愈黎愈唔惦
講野又好似低b仔咁

馬子仁都唔識做綜藝 講嘢平舖直敍悶到仆街

屌過肥苟可以吹一世

靚湯成日係同馬子仁有關既po下面留言

人生贏家

羅天宇 父母好似同TVB 高層好好關係嫁wo

呢個3日2夜係咪剩係酒店房景?

有錢乜都有得屌，冇錢你空氣都屌唔到

條女真係好撚正
好想比佢踩

認同
靚湯9up緊時佢含情默默咁望住

見到呢個眼神我覺得仲有嘢

1:17 舔咩脷呀你

達叔：呢鋪我啅硬你呀

個樣直頭表露晒出黎啦

馬子仁：放心我一定會

以為湯盈盈

件垃圾都唔知邊忽掂

肥苟 靚湯 coffee 陳瀅..
羅天宇 我屌你老母

馬子仁推靚湯一夜都三四次啦

晚晚狂做愛

Cls

ex變s p，幸福過3P

老老柒柒 第三個拍埋去完全唔入流

其實幾襯

有米已經屈機

dllm大笑左

前世做過咩好事

肯定夜晚食完飯就過房 郵輪露台望海扑野

咁edc都係屈好多 嬌同柏G都食到bobo都唔錯
傳聞仲食過jolin同屎塔肥

全程室內拍攝，冇外景

爭Ali就食哂TVB最正嗰幾個
點先做到

女既名氣黎講edc贏
但講正 馬子仁d女正d

又去俾人屌多幾鑊
真心覺得羅天宇同埋俾佢屌果幾件都好撚污糟
肥苟又痴另一個有錢佬結埋婚做埋私家雞添, 貪撚錢到

我夠細 我屌

你有潔癖？

其他正正常常男仔咪無野
羅天宇出晒名周圍食, 淨係娛樂圈都四個
俾佢屌完唔污糟?

Tim少: 掟煲唔掟蓋 得閒做下愛 好正常啫

靚仔又有錢

你都戇撚鳩 娛圈邊撚到仲有處

屌閪又唔係過世 有乜所謂

食過返尋味咁款喎

可能會係咁多輯以來唯一一輯淨係得啲景點，主持係冇露面只得後期配旁白。

我CARE

幾時講過要處
on99

不過咁講
肥苟同coffee同佢一齊個時都唔係全盛期 雖然都好撚正

sp

好似唔係傳說黎

屎塔肥 咁小方果時咪綠色

大個仔啦 諗野唔好咁幼稚啦 搵肥柒窮先叫好女仔 叫你食cat girl 你肯唔肯啊 on9

比我屌 一定屌到佢嗌救命

處男？

生子當如羅天宇，李家鼎兒子若豚犬耳！

少講廢話啦
攞呢件拍埋去同苟芸慧 湯洛雯 陳瀅是旦一個都輸晒啦 有波大晒咩 講樣真係唔得仲要鬥雞眼 而且已經唔講出身 講埋仲唔入流

邊個叫佢兩個一齊去的
玩野咁

羅天字提議?

食咁多好野仲有咩睇得上眼

睇住北極光做愛

全部粗口

羅天宇個打靶仔

雞嚟㗎

1001就係討論佢哋喺唔同景點點扑嘢

男人公敵 幸福丁丁

公司做野撮合返佢地掛
又或者根本無散過

Coffee 假波

見過羅天宇真人
真係好靚仔
我都想同佢去旅行

屌以為講TOM告魯斯

分手結束情侶關係 變夫妻

拍野扑野拍野扑野拍野扑野....

天氣凍留係酒店玩咩都得啦，三日兩夜瘋狂做愛

男人公敵

有錢大撚晒

屌你老味不如叫埋陳瀅3P

: 落街就推爆你

on9仔
有錢有才華高質同濫交識唔撚識分?
唔搵出名濫交既食女獸就要搵肥柒窮? 你個腦單細胞架? 淨係識二元思考?
智障亂換概念仲扮成熟

瘋狂做愛

點解個天咁唔公平
羅天宇有錢靚仔又多女
羅天池就成個窮毒撚咁

都唔算濫交呀 人地都拍左咁耐
係條條女都有返咁上下姐

幾唔入流都算唔錯喇

勞騷岳

講到人地係你老死咁 食得多靚女就濫交 咁你一定係清泉啦死毒撚 唔好講明星 有個av女優話肯俾你屌 你腎都射埋出黎啊

靚湯都幾慘，做極都上唔到位

講緊娛樂圈都4個, 仲未計圈外
講數字既野你就講靚唔靚
你有冇啲正常少少既邏輯講到出黎
睇得出你想幫佢含添啦

友誼波

上緊啦
好似就快過黃心穎頭

你肯定？
上次個飛躍女，無啦啦俾fyy拎
靚湯真係一個豬肉獎都冇
話哂之前同家燕媽媽拍果套
都叫第二女主角
居然乜都冇

你同FYY比
咁緊係輸啦
FYY火箭咁快
好似當年ali咁

但靚湯分左手之後係多左job
多左出鏡
賓穎反而消失左咁

但我唔太明
其實靚湯係受師奶歡迎啲、入屋啲
睇得TBB，都係師奶為主
點解會捧Fyy多過靚湯？

講樣講身材
兩個差不多
真係好大對比

好明顯羅天宇對佢仲有feel 但靚湯已經move on左

呢樣真

唔做愛我跟你姓

佢識玩好多

有錢仲要有樣, 話知你J 細都無所謂啦

fyy成日講爆野有話題性
同埋無線谷緊全能型主持mc

靚湯雖靚但無明顯特長

擺到明啦
表面乖仔但上到床勁兇狠